曼聯成功反底了！

嘻，我曼又反級，士氣大增

幫手燈返麻友出山

魔性出曬黎
世界冠軍了

出左山，但有錢佬限定，玩到塞埋天婦羅，你敢唔敢？

咁佢個閪都幾撚臭

諗唔到點輸 愛想反底? 冇咁易

G

啲有錢佬玩到好癲，玩串刺中出，一個中出完另一個又即刻隊

唔撚帶套？

梗係唔戴，用上一手啲精當ky